收到Wind垃圾Twice又要Comeback鳥。。。

好撚煩厭呀 粗製濫造 出埋哂d垃圾歌

Rv Gfriend Mamamoo幾時再Cb

睇下靚女靚腳開心下都好

佢同bp加埋平均除二差唔多